若我的心事純如白雪(2)

可不可跟老朋友天真 抱抱

從來受慣傷害

從頭為你等待

大家好 我係Ben

若你都警覺待我太好
但願仍然慈悲上路

大J唔再係我師父啦！！！！

啊！！！！！

別要完全沒往來

估唔到，開到(2)，你都仲未出現。。
我好掛住你啊。。如花

你出現啦！如花！
我嘅愛。。終於召喚到你

屌 大雄老母入黎做乜
死返出去同大雄亂倫啦

但熱戀得不到 知己也做不到

張大個嘴想含撚！？